已經唔想拍拖

條條女都咁貪錢

咁總有例外嘅，但係我哋遇唔到

有時都覺得唔會人人都睇錢大過天
但事實上錢真係可以解決好多問題+帶嚟快樂
送禮物又係錢
去旅行又係錢
就算個女仔肯咩都aa
每一次你要個女仔比錢
就係消耗緊自己嘅自尊心
直到有一日你覺得自己配唔上佢
你就會主動離佢而去

利申 a0

係你窮

臭雞

唔可以怪人嘅 有邊個唔想有錢

你條女三萬蚊呀

痴撚線 條女話生日禮物要四千蚊比佢

打份廚房撚有咁多咁多錢

唔會喎

佢肯aa先係尊重緊你

次次要你出錢即係貪緊你既錢